19歲女微信公開房號約開房 3千男到場酒店報警

中國海南省一名暱稱「千金怡怡」的網絡紅人，在微信發出「誰來找我打炮，免費」的文章，還公開了自己住在三亞市希爾頓酒店酒店的房號，該發文迅速在網絡上瘋傳，傳出有3000名男子到場，導致「千金怡怡」被趕出酒店，酒店更報警處理，「千金怡怡」雖然聲稱只是開玩笑，但而被警方行政拘留並罰款。

「千金怡怡」3月1日在個人微信發出「誰來找我....打砲....免費....6316」，地址定位在海南省三亞市希爾頓酒店，接著更發文、拍照說「一天不做就難受」等信息來引誘網友，而該文也立即被瘋狂轉發。

許多網友看到後直接趕到酒店，甚至有多名男網友租下6315號房，想在隔壁偷聽，亦有在6316門前拍照打卡。雖然其後「千金怡怡」躲在房內發文解釋只是開玩笑，可惜現場集結太多男網友了，嚴重影響酒店的正常運作，因此酒店人員請「千金怡怡」離開，以免造成其他房客的困擾。

據報，涉事酒店其後報警，三亞公安局日前亦表示葉姓女子發布招嫖訊息，警方於上周五（2日）在三亞鳳凰國際機場一間酒店將葉女逮捕，因其造成惡劣影響，警方對涉案人處以行政拘留15日並罰款500元人民幣。

三千

後宮三千

地方的.... 需要....

三千春江水 暫住寂寞天空

食客三千

成班佬知道冇得屌女之後會唔會互屌

3000條仔互射

武士BB

直接開門上啦屌

圖呢

救樓主老母

警方對涉案人處以行政拘留15日並罰款500元人民幣。

個15日條女會點過